#  Скачивание ics файлов

Класс Downloader имеет в себе метод download, который работает без входных параметров
Для создания объекта класса неохбходимо передать параметры: id, даты начала и конца выборки расписания(в виде строки)
